全盛時期究竟有幾多男仔係著girodano底橫

giordano唔聲唔聲賺左幾多男仔錢

黑白灰

小妹著victoria secret

u 孖煙通

自

著過咁多款
u 記最好著
仲好過d 大牌子

之前係泰國買過一個brand
都幾正

圖

女人街10蚊條

左記D底褲好易殘

Uniqlo平腳